[有線] 大陸重用黑龍江武警訓練片段

【黑龍江武警冰天雪地半裸訓練】
【今年入冬畫面與年初報道一模一樣】

每年入冬之後，官方媒體都會報道黑龍江武警在雪地受訓的情況。零下負30度的冰天雪地中，一個個武警赤裸上身練拳，又要射擊訓練，簡直挑戰人類極限。

央視在周二報道，這是黑龍江武警踏入今年冬季以來的大練兵。不過仔細看看畫面，就會發現一幕幕訓練的場景非常熟悉，與年初的報道竟然完全相同。同一個士兵在打同一套拳，連接受訪問的中隊長，說的話亦是完全一樣。

一條是年初的報道，另一條就是近日的片段，兩條影片相隔10個月，唯一的分別就是多了一些攀山的訓練畫面。究竟是士兵完美複製年頭的動作，還是剪片不小心用錯影片？我們就不得而知了。

條片原來又係重用
咁都要做假
Btw,有線

自膠

報中國負面新聞>港獨>成個台DQ咗佢

咩都唔怕

佢寫漏咗係 "資料片段" 啫。

無拍到咪用番舊片囉。

去番四年前慶祝片段。

每年訓練都係一樣噤嚴格
已練到一致
之後,一百年都係一模一樣

大佬呀 咁撚凍 搵唔到人拍呀 咁叻你黎拍丫

亞洲電視都重播無限次

下次用CG 拍啦。

啱啦！之前強國整咗AI主播，呢D片AI化都可以架啦！

武警, 城管 其實對人類好有貢獻

經常打死中國人

一直支持，有線支那組！！！！